圍爐

輸好多錢 收工行下行下忍唔住係條街喊咗

我垃圾 我無用 我廢

收市之後已經無覆過任何人message, pop up message 見到朋友討論點媾仔 去邊食好西 新年去邊道旅行 無任何意慾參與討論

為咗錢去市場搏大细 人又蠢 未能洞悉前機 輸身家 自作自受 正仆街

買咩？

輸幾多呀 輸左咪贏返返黎
唔洗咁灰嘅

我永遠唔會忘記昨日..

已經四日沒有股票升，昨晚終於忍不住，真的很肚餓，餓到連尊嚴也不顧...
沒有辦法，身上已無分文，屋企人又唔理，又找不到工作，連八達通的五十蚊按金也拿走了..

吃二手飯的感覺真的很難堪，昨晚在某屋村的大家樂，吃了別人剩下的飯餸，理不了別人的目光，一邊食眼淚俏俏的在眼角滴下......我是一個窮撚

騰訊近價short put

有冇豬十皮

差唔多

聽日一戰定生死
出到陽蠋加升300 個市仲有得玩

我都輸左十幾皮，但係今次牛市賺成倍
咪當施捨俾mr. market
下次再贏返

一排無見你巴打
你d 2382 係咪仲係手？

樓主加油 我同你一樣
我都試過因爲咁喊左幾日
依家仲輸緊 唔開心就一定 唯有安慰自己返工慢慢賺返
共勉之

巴打冇左咪再搵過 唔好諗著追返借錢 錢係搵唔哂的

唔會
如果我呢種人都賺錢 無天理

我都輸左好多..唉

高手先會玩option , 仲要高手中嘅高手先會做 short

其實十皮好少事 , 我都輸過

無必贏，要學習風險管理，輸哂再黎過，無咩好怕

put係跌
點解輸？

仲渣緊

short ar 大佬

依個世界不嬲都冇天理，有天理嘅話果啲地產家族同二世祖一早收晒皮，所以樓主係仲有機